依家喺香港討論本土意識係冇用

本土派成日宣傳本土意識
但可惜係有堆人都係唔會理
其實大部分人都冇經歷過
送終條例？23條？一國一制？我好人好姐點會有事喎

亦都係點解 出嚟抗爭嘅係大陸人 因為佢經歷過 知道有幾陰險
只係可惜嘅係 依家好多人都唔知道 知道嘅唔係移民咗就係走咗

好認真 啲人都唔會珍惜 你哋咁落力救佢有撚用咩
情形就好似千與千尋 主角老豆老母咁 點叫都唔會醒嫁
咪畀佢哋經歷吓咪得

每日百幾件落黎有幾多件去抗爭?
出名既大陸抗爭者得天琦一個,
仲要俾人影到佢叫人衝自己走

本土派係香港唔係未興起過
但點解可以比人打到一棟都無/唔夠泛民黎
原因普遍都係得唔到社會上一輩既支持 班後生又無資金

記錯左,黃台仰黎

梁天奇老豆係正宗香港人，大學教授，佢至少係半個香港人
連登仔平時見到白人同中東女仔講幾句唔咸唔淡既廣東話就個個爭住話係真香港人
雙重標準到

佢幾時自己走過？

香港人既本地意識 = 飲食男女
關心安心事件多過關心社會時事
鐘意睇八卦野覺得政治同自己無關

符合港人文化水準呀

所以咪話第一步係焦土，全香港攬炒先迫到班扮瞓嘅人睇清現實，到時先係真正開始